有冇人可以教我點溝女？？？

唉 18歲了
沒有女朋友的生活不開心
有冇人可以教我cow女

19 單身寡仔
超開心

就嚟冬天了 想有人陪

照下塊鏡先

有棍嘅介意嗎

ok la5.5/10

甩仔有女就串我了

認真答你，同時溝4，5條女

自問都叫中上樣，點解冇女牙

喺街見到大把柒頭拖靚女

想唱 你個名

主要想知點樣聊女仔先 識女仔都唔叻

系牙
吾明典解d 仁甘撚7 刀有女

明明我刀系柒頭 典解武磊牙

好想同㗎妹做朋友

30歲既既我仲係a0你怕咩姐

有冇Target ?

你冇目標畀多200年你 都係a0

有無介紹？覺得自己唔係柒樣

自己杯茶 自己沖la 港女溝唔掂 咪試下溝大陸妹
問題係你有目標先

有目標係咪要係咁雷條女，係咁雷佢又比人話狗公，吾理佢地又比人媾埋

溝女好簡單，有呢3樣嘢就得， 錢，型，開口

傻子cant cow女的

咪屈 我好受歡迎的